[改詞][想求婚嘅巴打可能啱用]《我願意》[原曲：這就是愛情]

原曲：

-----------------------------------------------------------------------------------------

龜仔早排又聽咗哩首好好聽嘅歌 琴日終於心血來潮開始填廣東話版。

今次係一份表達得比較直接嘅詞，有女朋友又想求婚嘅巴打，希望哩份詞可以令妳地立定決心同女友幸福咁行落去

話說龜仔雖然依家單身寡佬 但一直都有ff自己向未來老婆求婚嘅時候會係點
自問本小龜貪玩成性。對於依家嘅我嚟講，結婚生活應該會悶死我 所以如果有朝一日我會結婚，嗰個女仔一定係一個可以令我想為佢收心養性，一世對佢好嘅人。

好啦 大家應該都唔係太想睇毒撚ff咁多 我地嚟睇詞啦

-----------------------------------------------------------------------------------------

《我願意》

誰能像你稚氣的 任性的 沒掩飾
而固執的我沉默至極
一生中千萬過路 多難碰到
相愛再踏進一個旅途
愛上你 我怎捨得 卻步

想不起 一世人裡 走過的道路
誰哭笑 誰心跳 沒預兆
猶幸你帶走荒無 我美麗得你望到
傾心的說出 縱使吞吐

地老天荒都廝守我仍願意
未怕穿戴鑽戒若情人暗示
再怎麼 不得志 勾起你那尾指
為你我願意堅持

就算不懂得安穩仍然願試
若要千次跌碰換同偕兩字
我都想 終可以 等到老去那天
共你再不可向前 也想倒退重遇一次

想不起 一世人裡 走過的道路
誰哭笑 誰心跳 沒預兆
猶幸你帶走荒無 今天將有則宣告
感觸的句子 你可猜到

地老天荒都廝守我仍願意
未怕穿戴鑽戒若情人暗示
再怎麼 不得志 勾起你那尾指
為你我願意堅持

就算不懂得安穩仍然願試
若要千次跌碰換同偕兩字
我都想 終可以 等到老去那天
共你再不可向前 也想倒退重遇一次

地老天荒都廝守我仍願意
在教堂裡見證著無名意義
你一生 等一次 祝福讚美遍天
為你我願意啟齒

知我並未熟練但仍然願試
若要千次跌碰換同偕兩字
我都想 終可以 等到老去那天
共你再不可向前 也想倒退重遇一次

真勤力

你要多啲瞓唔著

推推推
改詞改得咁勤力嘅

可能過多排我又會潛水

一晚已經想死 今日仲要打工捱世界

反正有啲時間 當練習下囉

龜仔看著自己改的詞，想起自己連女朋友都沒有
不禁流下失落的眼淚